有無人知東鐵線發生咩事

停下又停下 仲停止服務 想點撚樣

幾個post都講緊跳軌

太和有人跳軌

已證實死亡,R.I.P

出左新聞？